[12月1]超人X大電影 我們的超人來了

久違X年 超人再登陸香港戲院

日語原聲預告

粵語配音預告

有冇巴打會睇

Ginga san 我都穿越左黎啦

分部長

睇黎無咩人過黎

光之國多an人

超人愈出愈多甲

冇ios撚

得X有裝甲咋嘛

不過真係越嚟越多道具

唔賣下玩具生存唔到

我明，但係始終我接受唔到超人咁多道具

終於穿越到過嚟

Saga穿越成功

出左an版
可以多d人吹水

留名

有迪加
Orb無睇 想問睇唔睇得過

有冇可能係li邊做到2哥

睇得過

呢度人丁稀少
巴打們多d入黎吹水

其實本部都得
二哥已經消失左

an版

推下post
2017年SHF 通販

格利札報到

個邊我俾人ban左lu

重生係度

終於有超人post
留番個靚名先

你老味! 今次我一定要做佳亞

今次我要做帝拿

我要做Neos
咁冷門應該冇人同我爭

二哥原來你係呢度

小弟係火星穿越左過黎

有一幕係吉田打勁多隻巴魯坦

係原班人馬未過哂檔之時就搶名
有d難搞
同埋呢個post志在傾下X係香港上電影
傾下Orb同其他都得

星期四Cinema City有特別場
斷估會有皮套黎同大家握下手

Nice你完全移藉過黎呢邊？

高登ac都放棄埋lu
最多做下cd rom，留言就唔會喇

ua件炎頭件用到係shf

冇ua炎頭

一睇trailer 咁大枝 支那旗

杯棒

打錯
枝棒

等緊送貨

仲以為呢邊冇

炎頭個pose 咁正常
搞到有死氣模式既feel

Shf 關節真心唔多啱超人用

99報到

睇定d嘛

佐菲登記

Powered報到

帝拿回歸

又話唔得閒

今朝痾屎個陣順便搞埋

其實我係neos

係呢度繼續用番自己正名定可以再申請

其實唔建議洗牌

過黎玩好過 個官方apps都on99

Orb

有無人岩

青衣嘉禾有得上

恭喜曬

圓谷都發文

有冇人會買X見面場？

究竟女方係邊個
不過收到圓谷祝賀 長野博應該開心死

女個個我淨係記得做過電車男個上司

唔好意思,想問下依家仲邊位光之國成員未被認投?

洗唔洗呢邊都整返個成員list

定係下個post先整
一黎應該有成員未到
二黎呢都冇光之國個名
呢個post當試行
下個post先當正式開分部

首先有幾多人過檔黎

拉多d人過黎啦
捉佐d 成日上水既過黎（超人之父、趣仔etc）

同意下個post先整

大隊長同趣仔已經表明留守
仲有左膠同花生王都好似係

其實有d成員係過唔到黎
因為冇isp email
可能遲d要統計下有邊d人過咗黎
然後再決定點做

星期四睇X

呢個post只係志在喺lihkg開個超人post聚下人
要開光之國
真係要原本大軍有共識先

特別見面場？

其實都要睇下有幾多人穿越左過黎
又要睇下呢度有無新成員

下個先開分部應該穩陣啲

我對佢個禮物包好有興趣
但星期四又唔得閒

唔係啦
話時話有冇日文版

之前見有
但睇d場次就得粵配

我齋睇文字描述驚中伏

暫時黎講係分開左兩邊
有d人用開m版/web版 所以冇影響到
有d人用android 冇受影響
但我地呢d ios撚就會覺得冇左HKG+真係唔想上高登

我諗一切都等LIHKG出左web版先
人流趨勢決定一切
目前我都唔建議開分部
以免造成分裂等種種不利情況
所以各位新入黎嘅巴打請多多包涵
暫時我地都係以一個超人fans討論post既形式吹住先

Agger
食屎啦早洩

希望搵到更多鍾意超人既巴打入黎吹水

原來呢邊係咁樣
過嚟留個名先
應該好少上呢邊

我會兩邊都撐場

瘋狂穿越對我黎講唔係問題

有冇人會去果個見面場

星期四唔得閒
但應該會入場支持

有d戲院排X係平日下晝3點幾
註定冇人睇啦咁既時間

十一點幾都有

最精彩係Cinema City
平日早場
正常時間得6點幾一場
之後排凌晨1點幾同兩點幾場

想睇見面場 但聽日先買飛會唔會太遲

飛好似要去iSquare HMV買
你今日去睇下

我知呀要特登出老尖

我應該會棄見面場

想睇迪加

唔係得X咩？

會唔會又得好小場 上得兩日 想星期日睇

可惜長野博冇拍呢套電影
個人認為呢套拍得幾好。

得X架咋

cd rom 留名

原來Gaia落地嗰下係咁拍架皮套演員

落地嗰下好似好好玩

今集orb扮mortal kombat個Liu Kang出bicycle kick

今次我做Nexus

孤門
(前Max)

仲以為用炸藥

你係最強最速？

係

我要做霉仔

新人報到

要揀角色嗱？
交通俠做梅仔
咁我要做orb啦
佢令我比錢買玩具

我話左我係佳亞架

都話下個post先揀

Ex-Aid黎踩場

係

btw我永遠的銀河

仲有銀河，勝利，Zero,Nexus,Max,迪加，初代，唔知有冇記錯，但好似係呢幾隻

大家都好心急

我係夕陽下的超人

電影裡面係有呢8個
但見面場就得X會出現

預告場景幾似8兄弟電影

入場了

呢6隻野好型
原來藍n個套仲喺到

佢配埋個driver d音效有d怪
X合體完成

配音ok嗎

還可以

hero show同拍攝皮套唔同(好似係)

自己

我覺得unite唔可以就咁譯做合體

一體化？

吉田大波咗咁多

Ex-aid過嚟踩場

其實我係黎等下個post認投光之國成員

hi

過左黎分部睇下

又用返呢個名

類似
始終unite有團結為一體既意思
就咁合體好似得面果浸意思咁

融合呢？
遊戲王咁

穿越過黎留下名先

融合就似悟天格斯

變返痴線佬

嘉禾都算係咁
一日有三場
雖然我睇個場得五個人

係咪又換過皮套
我覺得超銀河個2哥皮套靚d

以為有迪加唔爭在啦

荷李活百老滙每日開一場 ，不過收工去fit晒

其實香港版x玩具
係用 融合 呢個term

聽日去老銅影超人先

多唔多人去睇
香港好少人鍾意超人咁

聽日有event咩

唔多
冇電視加持

頂
之後仲有無架

駙馬爺係咪仲未有卡

推推post先

17,18號仲有見面會

正呀

魔女

好趕客

點解要咁做

西女人 地底女王 而家加多個魔女
圓谷三寶

見到迪加，諗起細個真係好鐘意睇，買晒碟，figure同變身器。印象深刻有一套大電影係帝拿加迪加打隻巨型怪獸，帝拿唔夠抽困左係怪獸個肚網到 ，之後個細路手上既迪加公仔變左做迪加，救番帝拿再一齊打大佬。仲有一套係飛鳥係某個地方墮機，遇到隻細細隻黃色怪獸。真係好正好熱血好感動

新人留名
巴打一定係講緊光之戰士 星之戰士果套電影 細個果陣我都成日loop
細細隻黃色怪獸應該係羽次郎

16集？

屌 叫巫婆算啦

係第十一集幻之遊星 初次見到羽次郎

16原來係羽次郎被人捉個集

貝塔星裝甲！

宇宙痴火下話

宇宙痴女

地鐵站d動態廣告牌都有賣X

得幾秒

屌成個李私煙咁撚樣

睇嘉禾d場次都係得三五七個

西女人同女王根本一樣樣

幾時搵番啲好似伊奈美隊長咁高質嘅

利申睇開愛子動畫

其實xio副隊已經唔錯

呢度係咪無人睇orb

星期六瞓晏咗我都係啱啱起身

未睇 唔好劇透

仲要好大波

我想問地底女王係邊個
唔係好記得

V仔個阿頭

99

有熟肉未

仲有一集係飛鳥潛左入隻敵軍飛船，搵到個船長係背住觀眾，跟住佢一轉過黎嚇到仆街 有無巴打知邊集

第十七集

果然係飛鳥

嗚啊 有冇人知信和幾時有發光扭蛋第2彈

中環見到

新一集幾好睇 orb一樣就出大絕

睇完

返緊屋企睇

仲未得閒睇

12月尾

高潮喇今次

仲有帝拿

雖然好掛住本部既前輩
但個apps都唔鐘意我 成日彈9走我

頁都跳唔到

官方app好撚渣

唔會俾機會佢

好撚仆街，逼人買埋棟樓

一set過唔好煩

有無人覺得orb既ost好高質

bgm*

口琴/變Origin果首
聽到識哼番d音出黎

吓？正常都一set買啦 仲同佢抽

諗住聽日去青衣睇X
想睇吓粵配同埋未試過喺戲院睇超人

尋人啟事
之前有位兄弟話叫我留枝spark len
請帶價pm

我仲未睇Orb今集

我見3D支那放超人套電影得預告有超人迪加首歌既
個時空有關？

登登登登登 登登登登登

宣傳技倆姐
設定上套戲既迪加同96年既迪加唔係同一人

事實係
LIHKG開左之後
我地係有兩邊既超人post
但其實兩邊都好似少左人氣

LIHKG開左之後
兩邊都有超人post
但兩邊都少人氣

出咗啲咁嘅扭蛋

吹氣玩具

99果支笛d旋律都好正

行商場搵唔到巴打果set
反而見到呢set

終於都係依邊開到ac

啱啱睇完X
同場班細路嘈足72分鐘
btw叫X光線會唔會好聽啲

今集orb好高質wo
氣氛營造得好好
由外星人角度出發 d異常事件其實係外星人日常
好有衛斯理feel

x劇場版係正既
唔計客串前輩 本身既故事剪接氣氛節奏都做得好好
唔係單純既皮套大戰

今集orb係我心目中係ginga以來最好既一集tv

係幾好
我估唔到我睇嗰時隔離有個望落六十歲左右嘅阿伯單機入嚟睇我諗佢應該係入嚟睇吉田

咁佢可能會有d失望
始終吉田今次表現一般
比其他人搶哂風頭咁

呢套個吉田勁大隻
胸又大 手臂又粗

Type c最大隻？
其實有啲似超人之星個集個吉田

初代皮套d padding 愈sip愈多

但我最鍾意鋼條硫酸臉

今日行德福HMV買咗呢個索繩袋
用呢四個超人係咪因為佢地都係令圓谷起死回生嘅功臣

btw點解香港今次會上映X嘅
zero嗰幾套同十勇士嗰時有冇上

Zero個三套德福有上過

今集orb tone到d色幾正

呢套我都見過
我反而等緊呢套

超8開始有上
Zero兩套+Saga基本上係有限度上映
10勇士冇上 齋出碟
X真係久違地咁多地方上

嗰時未留意超人

出ginga嗰時先開始睇返超人

光之戰士

新世代超人既SHF係咪有生之年系列

睇死笨大下次魂展直接飛去出Tiga

戲院啲場次少撚到

考緊試
去唔去睇好

ginga無印好似斬開上下兩舊播
果陣因為佢睇返超人
同時因為佢個上季太柒所以棄左
到X先睇返

我個fd又係唔鍾意ginga
叫佢睇Ginga S又唔肯睇
佢都係X先睇番
但係叫佢睇orb佢又覺得orb麻麻地

可能係orb有啲平淡
雖然我好鍾意

72分鐘
支持下

呢樣真
我個人真係鍾意X多過Orb同Ginga S
不過Ginga S後半部其實唔錯

ginga S 嚴重弱化堅架
七色設定又唔見左
得返啲裙腳仔技能
如果唔係arisa咁靚 99咁型
真係廢撚事睇

orb同x兩個取向嚟
一個玩外型靚 多元化
一個著重設定同劇情

兩個嘅target audience唔同

今次已經有展出tiga,dyna

oh 原來係咁
同我誤解咗，原來樓上係指ginga victory x orb新世代

講真我鐘意ultra act多好多，shf ultraman 太瘦，啲分色又唔啱我心水

兩種風格唔同
Ua走肌肉風
SHF 重現皮套感，但下盤太突兀
其實UA出緊個時風評都唔係太好，死左line之後唔知點解上左神枱

夢奇肯出字幕未

係邊頭見到

可能因為shf長得仲差

認真SHF超人line係有d失望

位兄弟好似消失左
咁依家唯有放出公海等其他有意既巴打認投

德福Piago

枝野市面升到8字頭

好彩有訂到

一間去睇

怪獸/宇宙人

我知呀
反正我係放果個

推post好慢

始終都係少人

本部都係少人

點算

正

輕輕一推

只入怪獸

Agger

屌你竟然係排骨光回歸而唔係銀河本體

冇得點算
我都係兩邊都推

咁睇Ginga同99又係同X劇場版一樣得聲
我諗戲份應該同X劇場版差唔多得幾句對白
唔怪之得一開波直接將佢地變寶石

點解多佐張99會柒咁多

對唔住囉
唔岩style

咪係
明明呢個mode好好J

"Ultraman Orb The Movie" Trailer ! vol.1 -Official HD-

其實我地合做GV都唔係太好睇

99真係累事

人地同佳亞合不知幾形

痴漢？

臨尾又好似華麗王咁明鏡止水？

凱未做前輩已經咁重前輩味

Btw期待origin saga多啲

我都期待saga
電影好似有啲伏
Zero同七爺為岀而岀，仲有個老妖

痴漢

華麗王咪orb囉

唔好講orb 就連係紅凱面前 大地都成個後輩咁
仲要大大聲 hai！應機

個女人有 dark ring

果下好違和

orb=ginga
所以x做後輩都好正常
伏筆嚟

ginga=未來超人喎

仲黎

比人鬧到體無完膚

痴漢個頭好似洗白咁正常

你Knight型態好型棍架

宇宙最強mode

orb變做ginga
再回到過去

今集痴漢好慘
勁到咁樣都威唔足一集
唉

失去佐要守護人既初心

Orb Con機可恥

dllm個預知女on99
之前識提orb小心後邊
今次唔提痴漢

紅凱=jedi
痴漢=魔戒騎士

人地唔識痴漢淨係識街SAN丫嘛

我睇今集之前見你地話偷襲
以為係Orb訓低企返起身果下
點知果下真係企係度等痴漢擰轉頭

其實我覺得今集d打鬥有d唔知想點
尤其時大家把劍一齊飛走然後衝去執劍個part
個幕唔知點解好想笑

根本嗰幕就係想引你笑

係我就係佢執劍嗰陣出超必

兩條友懶公平

咁痴漢係想正面打低凱
證明自己實力嘅
係凱玩偷襲姐

啱先睇住
完全估唔到迪加個莉娜隊員有份做，仲要有一幕同迪加點左下頭，d童年回憶出曬黎，睇到有d眼濕濕 要煲翻迪加了

x好興玩依d
有集nexus都同孤門點頭
max用快斗做擬態都係

其實點頭有啲做作，好唔自然

但幾扇情

我迪加毒太深，個下好大感覺

我又幾buy
X第22話 Nexus對孤門點頭果下
真係盡在不言中

但果個都唔係孤門

自貼先

型咗咁多

轉咗人即刻走過黎自貼

我地觀眾睇就另一個角度架嘛

絕到兩邊都搶哂

重睇佐次熟肉 凱邊有偷襲
仲要企定定等人轉身

應該係指痴漢掹劍果下

執刀果到一次
一轉身未企定就打一次

我諗下個post都唔會係光之國
不過超人討論post係會不死

Orb就黎完正傳
暫時仍然比X略遜一籌

人地有Xio support
我得三個腦殘男日日圍住我，阻住我同Cap
我會同導演講不如開第二季，我同Cap拍返套愛情劇

明明你同痴漢先係真愛，痴漢一出事你幾緊張

兩條基友洒花槍，攪到我地

咪係囉
兩條友私底下去飲酒然後互相偷影

呢個post 係咪即係光之國分部?

為左痴漢
打柒隻無害嘅外星人
咁都唔係真愛

超人討論post嚟姐

只可以講呢個係LIHKG唯一嘅超人post

（pre Max)

LIHKG係咪都係一個月後既post就會沉底?

不如整個LIHK光之國

唔撚係掛 咁幾時先用佳亞fusion

你玩街機算啦

個FB page笑撚咗

痴漢舊裝真係好靚

其實點解要用dx size拍, 拉打dx d 廣告都係closeup 先影dx, 一拉開變返正常. 係近年拍變身唔知點解腰帶要用dx size影, 一定格就見到腰帶放大過程, 有時皮套同人間體(用同一款腰帶)企埋一齊仲fail

咁醜嘅魔女……

有聲

好想要戒指

好正

ace毒撚戒指
左手啪右手

ゼロ首歌又係個三位

緊係溝女個時同條女講同我一齊變超人Ace

巴打你要連定前空滾翻

睇咗好耐至明
有女再講，都冇女

我條女實采我都有味

同佢講話我哋唔做咁難，做簡單啲啦
額頭貼額頭，伸長對手
個身斜少少，咁咪係個A字

又多左幾個人

講以前 仲有帝拿高斯出場
最正係飛鳥唱op

好似幾好J喎

去片啦

俾我係orb就捉住隻s級融合素材唔放
dyna可以行埋一邊先
分分鐘又多隻神

saga都係4神之一

Amazon Prime真係質素保證
條trailer同陣容丁死人

高斯出品 必屬佳品

Legend同Saga??

飛鳥又染番金毛
鍾意佢Saga個look多d
武藏係咪得番果件藍衫可以著
不過睇完預告都好期待

任務完結
高斯dyna目送orb離開
'....hihi原來就係依條友整出通古斯大爆炸 '

飛鳥套制服幾多年冇洗？

高斯真係超正
想當年去DVD舖
租日月第一擊個下篇無限咁多次
租到我啊爸話唔俾我租呢隻要其它

我仲係去沙田UA睇細細個喺戲院睇超人好開心
果陣睇佢分身同巴魯坦打好high

我都係去戲院睇

10幾年

saga d女會幫佢洗掛

d女我架

第廿年都黎緊
我陣除好正

男人味

個時我大約得4，5歲，冇得去戲院睇
前排又睇咗次，依然覺得好正
高斯另外兩套都高質

最記得藍地球果套有一幕
成團火打落武藏果度
之後直接變日蝕mode
不斷放技秒d怪 好型棍

會唔會 Orb 係M78 定 邊度黎
紅凱係同Orb 一體化左既外星人
所以平時都咁好抽?

Poster好型
Origin the first好型

賭 orb無本體

Wow wow Dyna

正義はなんだ Dyna

本当の愛はなんだ ウルトラマンダイナ

留個靚名先

張海報好高質
好有電影feel
痴漢個look好好丁

個網簡介有寫

睡不醒的呆炎頭2016年11月23日 23:08
明年3月歐布奧特曼劇場版中，在『艾克斯奧特曼』中飾演大空大地的高橋健介將再度以大地的身份出演電影~讓我們看看今年8月末呆雞關於歐布的訪談~8月的時候發過一半，今天把關於歐布部分的全文一起發過來了。
高橋健介: 「《歐布奧特曼》每周都不缺的看了。扮演紅凱的石黑英雄先生比我年紀大啊，弄得我完全沒有前輩感。但是『銀河奧特曼』的根岸君，我明明比他年紀大，但他卻有前輩感hh
歐布與艾克斯的世界觀完全不同，即使同是奧特曼系列，但也是可以當另一部戲看，不同於艾克斯中的圍繞XIO展開，『歐布』更側重於普通人的故事。這是完全不同的感覺～
歐布奧特曼，變身的時候都是「奧特曼桑」，「迪迦桑」這種非常尊敬的稱呼，而大地卻是直接稱呼「奧特曼」，「迪迦」，會不會讓人覺得不尊敬前輩啊。其實我也是會好好地尊敬的前輩們的，不要誤會!?
歐布是兩位奧特戰士融合變身的，如果艾克思和歐布能共演的話，說不定可以來次Unite— Fushion Up呢~」

無前輩感 （純搬運唔好屌譯名）

唔係講笑，之前睇日文維基話超銀河傳說果陣係堅用返當年件制服既
但之後幾套有飛鳥既電影仲係咪用同一件就唔知啦

orb又係同堅嫁一樣係神器精靈
估計多左前輩4屬+光暗變著黑色底底
賈古拉把妖刀可能係佢星球既野/今次怪獸帶來既野
但係orb ring係咪著左黑底先有就無諗到

JJ把妖刀係地球架，好似都係怪獸黎

Pish

無人既

睇左新一集未

呢度人氣欠奉

超人幫怪獸量脈搏

痴漢手刃第三者

痴漢搞咁多嘢就係因為有第三者
因愛成恨

自己一個毒L睇，隔離全部都係屋企人拖住小朋友。

片長有d短，唔夠過癮

劇場版有72分鐘已經算係咁
始終不及電影

短啲緊湊啲都幾好
有時都會拎長鏡頭嗰幕岀黎J

點解舊高登果邊推得快過呢邊

始終係劇場版
而唔係Saga果種自成一個故事
短d都情有可原

果邊人多d

Ok

哇屌你jj真係打靶仔黎

手刃情敵姐

前輩我嚟呢邊幫手推

用刀背架姐我諗 本身佢都係光之勢力

有冇人話我知點解痴漢最後一幕會變左劇場版個look?

但睇佢個勢係會奸到最後喎

殺佐自己後代

Ins point 一樓
有間伯伯開既卡舖
$120 一套12張
吉田 seven 阿鄉各4張

奸到最後幾好呀
唔太鍾意成日洗白啲有魅力既奸角

應該唔係佢後代啊？

j j救完人
留精不留名

熟口熟面

FF mode 痴漢其實係俾黑暗操控 佢本身唔想既
然後用黑暗力量不斷引最凶最惡既魔王獸出黎 大結局同orb協力

撿屍姐

全城集氣，令我女女下集復活
睇我大結局爆seed，我要bbq大結局

賈古拉個演員（好似叫青木）演得極好，真係想俾個獎佢
重點係女主唔好死啊！！

被人ntr佐啦

根本唔會死

咁樣好似冇左個味道

我個好基友真係好戲
啲癲位做得好放

成套野最吸引我就係你個基友
啲表情好正 而且同本人其他相風格差好遠

這就是演技

邊度有得睇？？

風車動漫

今集劇情好豐富

估唔到下集完

半年番去得好快
不過Orb結構真係唔係好緊密

節奏幾好 一路keep到睇落去

跟住就到origin saga

日常得濟😂

日常都有日常既好

大地同海洋係咪無消息？
之前四超加orb張海報係舞台劇？

佢地會唔會係orb fight岀？

應該係舞台劇only

仲以為有GA出tim

有冇人上年有去攞呢d磁石貼？

發光扭蛋第二蛋幾時有？

發光扭蛋
Orb同gaia限定
2017年4月發送

ok

咁帝拿，七爺呢？

1月
好仳係

一開始話12月尾

買俾自己做聖誕禮物

帝拿

有無人知Seven同Dyna果set著燈扭蛋有得賣未？

碌碌下FB見到Orb同Gaia果set扭蛋孤注開左訂
狗衝出信和先

等下港魂先

十二月唔係吉田迪加再販咩

等唔等到都係一個問題

限定？

好似係？

扭蛋都限定。。。？

係限定

等一個星期冇就出去訂

港魂一直都係神神化化的

想要origin
有無巴打報下價

感動 有份參演

父子合體

個頭

一扭開299

你估唔到港魂

邊頭有得訂

嘩 除二成150蚊一隻

值唔值呀。。。

其實原價都3500円，都成230港紙，唔算貴太多
而且，初代同迪加個炒價係重癲

將於近日發表!
Ultraman Orb....SHF?!

出得咁快？
今次識食正條水喎，財團B

應該要咁出啦其實
趁Orb仲係當打作品
好過等幾年先出 到時熱情冷卻又少咁D人買

有就正

講值唔值
隻盒蛋gp03d成千蚊

但前個幾隻出得差,

父子mode好柒

有seven同dyna扭蛋喇

真？！即刻屌返1set先

where？

And how much?

福利，冇寫價錢

頂…放工出去應該又冇哂

2人1樓

唔知福利有幾多set呢，唔想食炒價啊

孤注148

148 2人1樓

好想即刻去買

福利125

(Bought)

仲平

最快聖誕先出到去

咁就難d

開左，啲上色好差

有無相？

隨緣
反正已經冇入第一彈

又被統一蝗化

又創造新名

其實叫超人咪好好地囉
大家都happy，台灣又應該會受，中國人又應該唔會有咩反感

明明超人譯得最直接最簡潔最傳神
死台仔畫蛇添足加個力霸王上去已經on9
依家又走去改做奧特曼英雄
學大陸仔音譯之餘仲要加兩隻多餘嘅字
個腦究竟生喺邊

個音譯都唔係譯得好
係跟英文譯既叫歐查曼啊嘛

因為係跟日文音譯
btw奧特曼

應該唔係跟日文啦，ウ點讀到做奧啊？
ルトラ又點譯到做特？

譯果條友根本就唔撚識日文又唔鳩識英文

退十萬步當奧特曼啱音
加"英雄"兩隻到底係做乜9

根本ultraman 就得, 但台仔唔肯用英文

台仔撚識英文

總知d 野有英文成份就歧視
強國就無出中文版直頭唔重視市場

合體呀

一個Seven咗嘅zero

面相似Seven X

上色好差 我見第一彈風評都幾好bo
第二彈即刻差番？

係FB見到啲相真係幾麻麻

仲接受到既

orb最後一集tv

今集Orb個變身世界級!

不過節奏仍然係Orb死穴
就算今集大結局都係做唔出果種feel

但係一比較就...

真係ntr佐 曾孫女

兩盞燈

痴漢真係好演技
脅持住Naomi果段獨白一路講一路流眼淚

高清最終回變身場面

load唔daowo巴打

load唔到wo巴打

可能係太大掛

變身呢part真心型，好J得

好正呀

好感動嘅大結局我同基友終成眷屬
我今集變身真係好型

邊度仲有得睇

上官方Youtube咪有囉
雖然係生肉

全體光線技gif

睇完字幕版，好有feel

Jed, thx

大神

好多網都淨係可以轉YouTube片做gif 10-15秒
依個網最多可以剪到20秒，我就係用佢
推介比大家用

DYNA心口漏光呀陰公

玩完第一彈期待左咁耐出D咁既野

痴漢強行洗白

我各訂一件LL

好lan正

又幾過癮

雖然polyester 65%不過都想十卜下

今日買佐隻dyna seven俾自己
上色無咩大問題wo
但好sad囉 2超人加一棟樓要share一盞燈

之前果set都有兩盞啦

日本好似已經有得睇Orb Origin Saga
差啲打錯做Drive Saga

youtube會唔會有

果2個女仔係有份?

應該就無啦，除非有人錄左再upload

個兩位係怪獸娘嘅聲優
而且其中一位係今次the origin saga會有份配
配パーテル

兩個有配怪戰娘

第一集個展開有啲普通

PV既8,9成都播晒

saga ed 高質

saga op 有d cosmos feel ,ed 其實都可以當op 用

仲未睇Saga

呢度有得睇？

仲以為會講痴漢同gai 既出身
orb又就咁提一提就算
我知雖然係第一集 點會講曬
但伏筆都冇 真係完全唔吸引

隻戰神好似saga wo

上網見到有生肉，但未見有熟肉

我覺得似N

痴漢遲D實比人控制,然後清醒返之後發覺比人控制的時候仲勁過之前,所以繼續留戀黑暗力量

FF

心口

邊度有熟肉睇

youku

貼吧有百度盤下載 可以唔駛unblock

邊到似我

希望Orb有第二季

無人推

下星期一先有新一集嘛

連ff,theory 同討論都咁少

其實邊到有得睇起源

聖誕節去玩丫嘛

個個都有得玩
成個聖誕係屋企過，無人約

佳亞set發光蛋，依家唔訂到時係咪會買唔到？

俾錢入amazon prime

老老柒柒一有迪加就一定要睇

分分鐘要捱炒價 訂定先

訂定無死

各大p2p, 不過amazon prime 就最好la

X電影?
香港應該落左?

上咗一個禮拜多d就落咗啦

冇辦法
其實今次入X劇場版黎上畫
意義上係好
但策略上係失敗
冇電視支援 咩都假

買到

不過要食抄價

其實youku 同愛X藝之類是咪同Amazon prime同步
出得咁撚快嘅

between saga最尾果幕笑左，屌你係咪平行世界既你的名字

用千尋app睇

大陸好似有買

原來係咁

有冇人要發光迪加?
我有多隻 $100/隻

如果TV播origin saga真係死硬
進展咁慢

都唔明做乜抄你的名字

都幾悶下
女王同侍衛d演技先難頂

女王幾正 但演技

下集係咪已經去到生命之樹個星球???
仲以為會繼續分兩邊雙線記敘添

今個月再版
好似係

第三集個預告已經見到帝拿
今次似係飛鳥搵武藏先
而且佢地都識對方
即係可以推斷時間線係SAGA之後

有冇巴打有抽發光扭蛋
我可以帝拿加七星俠換一盞燈

算吧啦
圓谷根本冇考慮時唔時間線呢樣野
由ginga開始已經求其咁出d前輩
無謂ff咁多啦

其實邊度有得扭

其實70蚊隻都得
50蚊抽一次都未必抽到啦

睇咗兩集Orb origin 真係好難聯想之後賈古拉同凱會對立到咁犀利
btw個post就沉

圓谷講設定都哂氣
每個平行宇宙地球d時間爭咁遠
m78霉仔過佐成萬年先超銀河
其他地球仲係現代

佢兩個d對白好好笑
賈古拉:做乜又放走隻怪獸呀
凱: 當有人講'呢度咁靜'果陣即係會出事

細聲講番句 梅仔之前既設定都係光之國係26萬年前建國 超銀河打後一致變哂做27萬年前 不過都係笑下算

似係因為凱唔夠成熟所以毀左第一個任務而決裂
然後賈古拉就妒忌點解光會選擇佢而墮落

我一集都未睇

正路 條友咁廢又比人選中
比我都嬲
tv入面都係講jj想同凱打交之嘛
唔係真係想侵略/毀滅

其實佢地出生入死咁耐，一早就係好基友啦
如果唔係點解TV最終話痴漢做咩一路講野一路流馬尿

究竟cap係咪jj孫女

應該唔係掛，救左Natasha唔代表有同佢一齊既

曾孫女

大隊長路過

屌睇錯

比我都揀把日本刀唔要玩具劍啦

正解
強烈要求jj有超人ver
地位要提升到99水平
以後超人都見唔到jj會好sad

雖然我都想，但係可能無咩機會見到JJ既超人ver
除非佢學東映啦
出隻DVD/BD外傳連玩具既，咁就有機會好似Macheart出個Rider Heart咁囉

勁爆超人 + 甜美聲優 熱爆C3主舞台！
節目：ULTRAHEROES & KAIJU GIRLS SPECIAL LIVE in HONG KONG 2017
日期：2月12日（星期日）
嘉賓：ULTRAHEROES、飯田里穗、遠藤ゆりか（遠藤祐里香）
詳情將會稍後公佈，大家記得留意官網同埋Facebook嘅最新消息喇！
©TSUBURAYA PROD.
©ULTRAMANORB PRODUCTION CONSORTIUM・TV TOKYO
©KAIJU GIRLS PRODUCTION CONSORTIUM

Gogogo

有邊幾隻超?

如果開新post就係Orb Origin Saga

你地係邊睇Origin Saga熟肉?

風車
我係風車度睇左第一集

千尋睇

信和gaia orb發光扭蛋一set 299
抵唔抵玩

我依個價訂左

無字幕組做咩？

我都係

已經唔關佢抵唔抵玩事，洗濕左個頭

有冇巴打有orb origin變身果part口琴既音樂
想做鈴聲

圖淨係得orb origin

原價3500yen食水又唔係咁深
但點解今次edition貴成倍

魂限定嘛

B記係咁架啦
見頭兩set咁受歡迎所以呢set特登賣貴d
仲要擺佳亞入去 根本焗住你要買呢set

咩活動黎

除咗吉田同七星俠 其他都唔鐘意
宜家仲玩埋裝甲 簡直多鳩餘

搵食 冇計
唔咁做可能成個系列完左tim

以前超人都係賣變身器 公仔同戰機搵食啫
雖然由銀河開始賣玩具嘅成份係多咗
Spark Dolls 卡 武器
不過如果咁可以令我地繼續有新超人睇
又有咩所謂

重以為Viutv會播添

無辦法，商業社會嘛
靚既，好玩既咪買囉
想睇又唔想付出，根本就無可能

我都以為佢會播X

想問下 帝拿同七爺同間屋果set 正常係幾錢？

你會覺得多9餘 只因你唔再係細路仔
做IP產業就係要由細開始種起
我諗呢度大部分人都係細個睇起至會鍾意超人

再睇下圓谷一直係日本各地搞既event
絕大部分對象都係家庭親子向
細有細既玩新超人玩具 大有大既童年回憶
咁先可以sustain落去

孤注 $150
應該係正常價

Thanks

又有老屎忽j以前點點點

真心幾好j

迪加邊度有

之前同吉田一齊喺現時點買
搵咗好多間先有

有無巴打知 吉田個變身器邊到有得賣 信和唔見有

你地要既長劍

我想問Ace嘅戒指邊度有得買?
好想戴

我入168

今個月再販

仲難搵過tiga

一個系列，甚至一個明星做耐左實有呢d情況

第3集
我緊張某人會唔會收徒弟多過套嘢發展

下集伽古拉中左傀儡毒???

唔知會唔會有感情線

平價放發光迪加
另想問大家知唔知盞燈可以喺邊到買

訂左gaia orb

第三集最大驚喜位係咪BGM
估唔到會用番各自嘅出場BGM

福利好似有

屌咁好心佢變做orb origin個陣就用番長劍版啦
把劍又短又肥無哂霸氣

已入 $150

我諗住去鴨記配d Led求鳩其掉入去算

有無人可以影下成隻扭蛋超人咩構造 我見粉嶺中心display 個隻上色好差 買唔落手

把劍劍柄如果可以長多少少就正
成把絕世好劍咁

第2彈真係幾差既
Tiga & 初代果set算幾好喎

ff 係條女陣亡令佢覺得黑暗力量先夠勁

似係啦

反派又要比光之勢力圍毆

推返上去先

好型

pish

幾時爆post

冇人上lihkg

唔係無人上
係果邊超人post既巴打好少人轉過黎掛

唔想留係高登

係
其實影視台都唔少人轉左過黎
但我入開兩個長壽post都仲係高登

邊兩個 暫時見連登人流多過果邊

有冇巴打見到香港有賣？？

等多幾個月 反斗城應該會有

點解唔肯過黎

玩具反狗城就算啦

其實香港仲有冇賣17cm嘅軟膠公仔，唔想買14cm，擺去細個買個啲17cm隔離好似冇咁霸氣

17cm好似冇出新

舊果d 17cm見到灣仔玩具街仲有得買

好多原因嘅
可能唔多人係iPhone用家

我終於dl到Origin Saga熟肉喇好感動
終於可以開始睇

一來啦
二來可能見集合左咁多人費時搬
大家有自己嘅選擇

今集好睇少少

我仲係兩邊走

你都係姐

過咗嚟就無上高登lu

電腦岩岩壞左
應該冇得上高登一排

DYNA STRONG TYPE

超人太郎人氣如何
唔太覺佢有咩周邊

睇黎伽古拉最後都係敵唔過妒忌呢樣野

molamola

痴漢比人控制完之後,好似成個人心情down哂咁

六兄弟上晒神檯
周邊除左初代同七號比較多曝光機會
其他真係睇彩數
同埋係大人向/收藏向既product多
太郎其實算好 ZAT都叫有啲戰機戰車
本尊就幾乎得返大怪獸系列figure/ultra act
買佢既周邊幾乎要從懷舊玩具入手

仲要配埋專用BGM真係好熱血

彈額頭好正
不過琴晚11點即睇唔想透太多

市拿好似感覺強左好多

做左成20年超人 都算前輩啦

好想買超人Ace對戒指，依家係咪要上淘寶買？定係要去日本搵？有冇咩途徑可以訂之類？

太郎係我第一隻睇既ULTRAMAN
好想套發光扭蛋有佢份

正路波大家都估係初代七爺之後就太郎
依家真係唔識估下隻

佐菲/zero + 貝爺

七星俠其實點解咁紅

bluray

出面又有迪加post

型（我覺得）

真係得迪加先會間唔中有求婚大作戰式嘅集體回憶年經post

又黎
等睇一大班迪加廚話新超人點點點
迪加最正最好
雖然我都知迪加係唔少人嘅童年回憶點都有d加成
但我覺得迪加之後嘅超人(例如帝拿同佳亞)都有唔少地方做得好過迪加
偏偏冇咩人討論

我覺得佳亞好睇過帝拿，迪加又好睇過佳亞少少，不過三套都好睇 我喺果個post都話近年新超人唔錯，youtube有

其實我係鍾意佳亞多D

我果POST只係講緊V6又唱TIGA OP

推呀

我都係鍾意佳亞

平心而講係佳亞最出色
不過私心就最鍾意帝拿

佳亞

迪加會紅我覺得係食正當年平成新超人個真空期
超人g、power個啲 無日本特撮個種味道
反而似電光超能人個種 唔得正宗
帝拿路線同迪加太似 仲要天生咁細粒
個時以為係兄弟黎 自然又被比下去

有無巴魯坦星人

佳亞衰在太多外國人
當年冇心機睇人唔吸引
但idea係一流
btw其實平成第四人 高斯
劇場版係好正

細個睇佳亞睇得最多，可能買碟嗰陣覺得有兩個超人抵睇啲

佳亞個題材好 地球意志
一海一地
對人類怪獸睇法唔同

漫畫ultraman中文化
C3仲有特別版

高斯三套劇場版都好高質
老豆三套都有買碟比我睇所以細個果陣成日番煲
TV反而覺得可以變日蝕之前果d集數冇咁好睇

同埋打得好睇
細個睇佳亞都好期待佢變mode
變到好大隻
之後不斷對d怪出投擲技

真心高質 缺點係出得慢

初代同七號成功其實都唔少原因加加埋埋做成
除左係第一同第二位登場而造型又有鮮明分別既角色
仲有就係佢地兩個形象都係六兄弟入面最強悍
先唔講太郎個種潛力型二世祖 同埋一代比一代強啲on9設定
阿鄉、ACE同佐菲 無論係外表 招式 定係架勢
其實都營造唔到初代同七號個種比較強悍既氣勢

利申：鍾意太郎 有時都會萄葡七號咁多周邊而唔係差唔多樣甚至潛能最高既太郎

超人高斯嘅劇場版其實三個都冇得輸，裏面想表達嘅信息愈嚟愈多，愈嚟愈有深度

梅比斯個電影都唔差
「最重要係最後都唔好放棄，將信心化為勇氣。」呢句真係正。
高斯「只要相信夢想一定會實現」、「希望」……高斯電影隨咗劇情，連深度都好高。

Seven tv本身都高質

咁佢本身的確係一套經典黎
今年到seven 50周年 應該都會大搞
太郎40周年個時都買左個套郵票set 50周年有排等

我最討論的三種人

1.唔睇而家超人,就一味話家下D超人點點點差,以前迪加點點點正
2.唔聽廣東歌,就一味話家下D廣東歌點點點差,以前同其他地方音樂點好
3.唔睇波就話而家D球員比以前差

迪加多人討論原因

1. 變色創先河, 變色個動作有型
2. 歌好聽, 亦係EASON成名作
3. 人設簡約, 唔似帝拿果D三尖八角

佳亞當年搵希哥唱主題目就預左少人鍾意

太郎一個救全家

佢果首同梅比斯果首邊個差d
力斯果首d歌詞又係好搞笑

帝拿邊忽三尖八角
其實佢仲簡約過迪加
不過太明顯地因循住迪加既設定
即使中後期故事承接得幾咁正都俾人話係抄

呢D係回憶撚

你想?

同埋隊guts個個角色都好深刻，大吾麗奈

迪加入面講多d超古代嘅事再拉落結局篇就完美，印象中好似得第一集同花嗰集有提

好鐘意喱套

邊套？ 圖please

Ultraman Orb The Origin Saga
圖等其他人補

但佳亞好睇

佳亞套電影都唔錯，細個特別鐘意睇我夢用架穿越時空部機械人
迪加，帝拿出嚟個陣都超正

仲有套叫佳亞再現

留名
平成三傑最鍾意帝拿 劇情好 同埋比起guts super guts成隊都有血有肉 關係好好 最鍾意響隊長 有好老豆既感覺仲有羽次郎
配樂等等都好好
但講親帝拿啲人都會用迪加黎比

我呢兩套都有VCD

話說帝拿TV前期係咪諗住官配係飛鳥+舞?

我到今日都覺得帝拿個頭成條丁咁

係，不過拍到一半剛士同舞分左手，所以唯有改配，變飛鳥同涼嬸

有冇人有玩過呢隻

平面格鬥?

係 就係得呢8個用

淨係玩過FE3

發光扭蛋01再販到

玩過 每次都用太郎 招大絕可以一下殺

Ultra Dynamite
但一打唔中就GG

玩過ps果隻
太郎超好用

同一個劇組,分左手仲要係咁對住都幾慘

帝拿劇場版好似都有鋪過飛鳥+舞嘅感情線
最後冇一齊到都幾sad

其實高斯個淨化
除咗日月第一擊同fighting evolution rebirth之外

真係唔係咁有用

睇情況啦
記得細個睇TV最後果集佢係淨化到隻Boss

總之今集係好唔合理
真係為做而做
有咩理由超人睇住人死都唔出手
仲要係左膠
地球線果邊又講得太慢 好唔關事咁
總之真係麻麻
得12集 去到第5集劇情都仲係好似冇進展咁

上幾集都講咗
好彩唔係TV播
死硬

orb外傳好撚快完。次次睇到戲玉就又要等一個禮拜。。

好似話因為當年七星俠係日本播嘅時候，有頭斧呢個設定，有新意，所以吸引咗好多人睇，最終成為嗰代人嘅集體回憶

高斯每次都係令人失望
Saga果次又係

Saga唔明點解唔轉form
唔係以為可以淨化到Hyper積頓呱
十勇士又識轉form點知表現一般
接受唔到日蝕擋咗幾野就訓低咗

其實係咪d皮套收埋左搵唔返
日蝕 宇宙日冕同第3套劇場版出過一次嗰個型態都好型
今集唔明點解高斯可以出手都等女王變戰神
明明凱佢地係唔想女王變

如果女王唔打佢變身都冇用，解決唔到件事

之類
日本啲戲成日都係呢啲理由ga啦

又係啲設定太勁
一得咗就比人問點解唔鳩出嗰啲friend

高斯帝拿個出場率都係因為個演員冇job

某隊長根本係m78爆裂魔法使
將所有嘢點咗去m87光線

劇情唔係講戰神同巴西力卜一齊就會發生大件事咩??? 今集女王帶個阿叔去遺跡度講架

但如果講高斯點解唔變身，會係呢啲理由？

佢如果變身打就會變成全面戰爭之類
要留返個決定權比女王？

唔知呀
都話有時啲日戲要睇佢點兜

有無人會買帝拿個Reflasher?

買呀！細個果陣冇錢買

發光扭蛋下期出jack

我想要UltraEye
佢出唔出姐

得一個？

Zero

正喎，Zero

比錯表情符號

hurricane slash
昭和六兄弟應該會順住出
平成就估唔到會由orb跳番去出zero

正路就應該每期一個平成一個昭和

orb burnmite 擺呢個POSE，真係好撚型。

舊嗰個未壞仲喺度

我得舊迪加變身器未壞…
有佳亞但冇拆電搞到電池液滲漏壞咗
財團b一日肯出我都會買返啲變身器

我喺日本m78 store見到好多呀
不過你係咪想佢發光發聲？

咁就梗係啦

終於要入發光系列

6月出SHF king joe

就黎有得開新post

個post就快冇得回了

幾耐時效？

呢邊唔會繼續高登光之國個名喇
既然都分左兩個壇
下個post用Orb Origin Saga開

兩個月掛，隔離台個shf po已經回唔到喇

我想知光之國post你有冇角色架

Saga唔好睇喎
唔好腳頭

咁而家播緊嘛

用返orb <
好似係

有 Max

我可唔可以做番Ace

實得架

之後我想做孤門

我諗路人冇咩人想做嘅
我做返啦
一係我搶ginga嚟做都得架

諗下好喇

飛機有得睇十勇士

正呀喂

其實我覺得Origin Saga幾好睇

正在有帝拿同高斯

睇住Orb成材其實幾正

連登限定
其實套蛋算係高質,但真係太多地方要改善,簡單D講要屌ge地方多的事
是但簡單post幾張,新年無野做先出

第一次灰

第二次灰

今日

黑面神

教學就~~~

唔關帝拿高斯事，我覺得個節奏幾好

真係岀佳亞同阿古魯
好感動
多謝圓谷

補link

哇屌 正呀喂
我夢喺八兄弟之後好耐冇真人回歸
仲有亞古魯真正嘅第一次回歸

Btw當年嘅高野八誠真係好型棍

阿古魯回歸真係好感動
btw我登入唔到高登
返唔到光之國了

比人Bam左？

返唔返都罷

光之國係嗰邊嘛

已經放棄高登
Bye bye 早洩

新年無晒人

我在

呢度叫宇宙警備隊囉

大年初一祝大家新年快樂

或者可以叫銀河聯邦
真係返唔到光之國

雜誌又岀左圖透
究竟點解電影會岀到七爺父子

去到zero第一套電影都仲可以接受 之後出個啲爆炸特技全部都好似戰隊咁 又叫哂啲招式名出黎
(利申：屋企有tiga dyna gaia 三套加所有劇場版）

流放的傑克

點解好似黑埋箏燈咁

屌啦星拉打果邊專摧毀做過超人嘅演員嘅形象

好似係Ginga開始先係咁

佢做龍騎既Raia個形象幾好架喎

而家大我幾型
Bang bang shooting

喂Gashot

多謝ginga幫我返去報平安

屌又啱啱好

佢地應該好少過黎睇
唔緊要既各有各宣傳光之力

市場導向
唔好又屌我

Orb 既 Dyna san + Seven san

一開始都有d唔慣
不過聽聽下都接受咗

我有2邊走架

之前搭中華航空我有見到

或者呢邊叫賽羅警備隊

喺台灣某間百貨公司見到

Orb origin saga嘅文戲都頗有深度

巴打幫我買力量型同奇蹟型帝拿得唔得？

走咗啦

超人玩具度無咩？

出鏡之騎士同火人個陣 佢地出技都會叫出黎

痴漢黑化啦

個女王仲左膠過高斯

台灣好多商場裏面都有，冇記錯係初代去到賽羅，不過有時對腳有啲瑕疵，例如企唔穩，嚴重可以企唔到，大約每三隻就有一隻係咁

點解係Zoe

有冇人覺得武藏今集嘅行為好唔合理
明明應該一早變身就可以減低傷亡
點知等到女王中咗毒先肯變

武藏係膠到諗住尊重女王既決定，所以先on99企係度
見到Orb同Dyna打到屌晒鬼，勢色唔對路先至變身搶鏡

平時啲0.01秒變身擋火球又得
而家臨中毒之前變身又唔得
不過算啦冇得講

連飛鳥見到武藏嘔變身都呆撚左
武藏仲叫佢2個唔好出手

唔插手其他星球嘅決定呢個concept真係奇奇怪怪
明明超人去地球已經插手緊

武藏食左成集花生

佢何止插手其他星球
連其他宇宙都成日插手
圓谷真係on99

因為係另一個宇宙

超人打怪獸是常識，明明有怪獸都唔打擺明想執頭
呢集真心唔合理

比曬時間你擺架式都可以比隻野插死

推下post先

第二彈啲上色造型真係差過第一彈多啲

希望限定set會好d

我希望限定set唔會有膠水痴死
拆到手都斷都未必蚊到出黎

新年期間親戚上門+出外拜年所以都無可能開壇搞,襯今日放早咁就黎個銀色限定
先黎小小劇照

簡單咁講,基本帝拿分做兩種銀,身體上銀會比較啞色,而面部會有一種偏光同令身,所以扭蛋上只用單一銀色就有小小錯誤(嚴格黎講我士頭唔會叫佢做銀色 )
扭蛋上刻意用左兩種銀色,但可能睇相睇得唔夠清楚

問題黎喇
就黎塊面乾左之後過銀,直頭變到金屬銀咁閃閃令 有光源就直頭爆閃...咁唯有再溝過隻銀
效果不錯
其實由黑變銀ge膠料/打磨等問題就會出現

還好正面側面都睇唔到,咁就算架喇,功力有限無得救100%

合體時間

睇唔出分別?

由於未開始著手搞led,唯有用住緊有ge原裝燈仔先

可能你會話身體過閃,因為噴埋紅藍色後會補半光,到時隻色就會沉小小
日後繼續

其實外傳個地球線係想講咩

我地都想知

唔知 不過佢就搵咗地球嘅超人坐陣

做咩post哂大家D吆敗史

突發，港魂開發光扭蛋gaia同orb

屌 訂左一扭 貴左

屌！隔咗咁耐先開！
我都係以為唔開喺一扭訂咗

準備要開新post啦。

Dyna可以去其他世界係因為被黑洞吸左
點解高斯/武藏都可以周圍去

(鳩估) 1)叫得cosmos梗係可以喺宇宙穿梭
2) 仲要同過可以穿越嘅zero同dyna合過體，可能得到新力量

鳩估：靈魂和女王同化完暴走，喺地球變咗失控嘅戰神 然後佳亞同亞古魯出嚟救地球
如果唔係點解佳亞同亞古魯會出場

上銀色靚好多 掂呀

又講得幾有道理

諗起SAGA果陣高斯都係突然出現
其實係咪已經暗示佢可以過到去其他時空?
OS直接話埋比我地聽佢真係可以做到
如果唔係飛鳥點會搵佢幫拖

仲有dyna 比人冰封,係saga入面比人石化,搵唔到圖

cosmos合到saga同legend應該有d特殊能力既

講係咁講
但高斯平時連怪獸都唔殺多隻真係好出戲囉
你話依d理性野係某紅族文明觀察員做我就信

行行下街見到

應該係 理論上左膠起源於神級既legend，legend有穿越既能力，佢應該都有

Legend好似係沿自大宇宙的力量
俐申：有錯請加以糾正，純屬推斷

紀念每個被打敗嘅時刻 ，迪加

話時話01發光扭蛋係咪再販？

開始無咩心機睇外傳

係，已出

請問有冇見過邊度有得扭尼奥戒子？或者一套買？搵極都冇

佢出個日(初二定初三)係深水埗褔x買咗
唔知宜家有冇

去玩具反斗城搵下好大機會有，九龍塘又一城，同尖沙咀都有
好想扭南夕子隻戒指，我扭咗兩隻北斗……

佳亞同阿古準備出場

即係大學線嗰個地球係佳亞亞古魯？

期待

有無邊度有現貨

可能係我夢整orb ring出黎

你咁講都唔係冇可能
係唔係得佢地兩個嘅變身器係自己整?

今集
唉

下集開始地球篇
大學嗰三條友終於有用

我覺得係女神個頭飾先係orb ring
好似

差幅圖

高斯嗰個好似都係？

其實賈古拉個做法冇錯
犧牲棵樹就救到哂d人
係就係有d斬腳指避沙蟲
但起碼唔駛再糾纏落去

不過賈古拉今集都只係變到用極端d嘅方式去救人
咩原因變到正傳咁召喚魔王獸去破壞地球都仲未有線索

最主要係佢開始逃避，話唔關個女仔事

嚴格黎講得我夢個 Esplendor係自己整
藤宮果個 Agulator係無講過點黎
高斯就係舊石自己變做棒

agulator上面有英文好似,所以都係人造

斬左棵樹根本就係最治標治本既方法
雖然佢係經常鑽牛角尖，但係本質唔係惡
我認為成套Orb，寫得最好既角色就係佢，而且個演員都演得好好
個人覺得佢係有少少似Drive入面既Chaser

同意
反而凱著墨就反而冇咁深
希望去到地球篇可以寫好d佢點成長

琴日睇完有啲唔係好明
點解佢會打打下變咗個個形態
對力量嘅渴望先變成咁？
定係因為食咗生命之果實嘅關係？

應該係對力量嘅渴望
佢好似冇食到生命果實

我認同食左生命之樹種子加埋佢對力量既渴求令到佢變魔人態既睇法，雖然都係要等官方解話補坑

有食種子
之前解毒既時候有人比佢啪左

不過劇情引導佢開始用極端方式好合理,果然係條女死左開始令佢個人變

如果係咁,咁都幾神
佢之前中毒果下原來係鋪排後尾變成咁的伏線

TB 最搶都係痴漢